唔見幾十萬票，姐係點？

總投票約有300萬，依家就黎完，先得200萬多少少，其他票呢？？去左邊？？作廢？？

白票，廢票 拉

投白票都on鳩